想收一件one ok rock hk2018 嘅tee

如題 想收一件中碼tee
如果有巴絲多又想賣嘅可以tg我

琴日遲咗去得返細碼好灰鳩

推

想要細碼 收工遲咗無買

收s size x 1
麻煩add tg
id: s10969

我男朋友都買唔到